唔夠膽講我鍾意你

我唔想失去best friend呢個關係
如果我講清楚會失去你 咁我不如永遠都唔好俾你知

唔好講 會衰

連登冇愛

屌 就算我而家同你表白你都覺得係講笑

我不是gay 謝謝

佢唔係住大埔 嚇死 以為佢發現我ac

我以前係以後冇咩事不要靠近我 謝謝